呢個世界真係好多仆街

搭巴士隔離條仆街開行冷氣，熄咗一個點知原來兩個都吹住我 凍死人咩

知你熱俾埋你吹都要俾你鬧

咁岩自己渣車囉 唔好搭巴士

日日揸太貴 我諗唔會個個好似你咁自私掛

你就係個肥仔毒撚

凍得死你就好 快啲死啦廢鳩